3k-4k notebook求推介

小弟最近想買部notebook 但唔係好識電腦野
淨係用黎睇片,文書處理同聽歌 唔打機
筆直有限得3k-4k
求各位巴打推介

SH

求其㨂部都得啦，文書野有乜所謂

3,4K iPad 都 mon d 喎

可以考慮chromebook pro

二手MacBook Pro Late 2013 打後